又話熱刺無買人既?

屌拿星無左軍訓SON,又無買人都咁撚勁
作客炒對面果隊護級球隊3:0

Lucas勁撚到